朋友發現連登ac應該點做

今朝朋友問我呢個係咪我連登AC

仲話起咗我底

我應該點做好

依個係咪你連登ac黎架

我都係兇下你 估唔到你自爆

佢仲要啱啱cap呢個po比我

del ac

po bam圖
叫連仔del ac

你唔巧爆我出嚟
我會巧驚

會冇咗個ac，唔想做P仔

去柒仔買張點數卡就甩到p

我等等叫我爸去ok問吓有冇
定一定要柒仔

仲唔俾我捉到你

ok 5知
柒仔一定有
不過佢哋實詐諦話唔知咩嚟
要show個連登id俾佢哋先得

一早知係你啦

求放過，聽日請你食飯

佢仲要follow我，連佢女朋友都知

原來真係你

以後講野要小心啲

滅口

一死以謝天華

香港社會運動需要轉型

貼佢張相出嚟

死口唔認

比個帳我